mk仔最鍾意嘅brand

Uniqlo
H&M

法國好多mk仔著t-shirt 同衫出街
出街著衫都好mk

估唔到毒撚都可以晉升做MK

Mongkok in france

仆你個街睇黎以後唔著衫先唔會比人叫mk

終於做到MK仔 多謝樓主

懷疑樓主想逼死毒撚

成套uniqlo有得買

著衫都好mk 身體髮膚受諸父母 mk仔先會遮遮掩掩

講事實

依個普通mk 有得救

mk個定義真係大撚過銀河
uniqlo都mk cls

aape

咁唔通著裙出街？